連仔 可唔可以加入標籤功能?

個標籤功能自己睇到就夠
可能係個USER名側邊有一格黃/藍/紅色咁 唔使自定義 簡單就夠

是咁的 睇到啲POST 又唔記得啲user名
搞到成日要起底睇下呢個人係咩立場 好哂時間
如果個個人好少開post 只會回覆 根本起底都冇用

SBU有用 但係有時又唔想直接block左佢
一黎睇唔到佢開左咩POST帶風向
同埋太多hidden content會好影響閱讀
而且有時block左好耐 都唔記得左自己當時點解block佢

好多狗+一毛黨係到帶風向 好多巴絲未必會次次都起底
如果可行既希望連仔可以考慮下

五大訴求
缺一不可

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

呂麗搖巴肯覆我未？咩plan都冇就洗bot叫人入去機場送頭好不負責任。
你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
————————————————
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告